30號晚 clubbing 開枱 已搵好地方

某Club請咗Dvlm 注意唔係香港 一齊開枱
有興趣睇Dvlm/clubbing
留TG 好快覆你

死返去大陸揾人啦

jeroboam for satisfaction？

dvlm 30號係泰國喎屌你老母

叫手足一齊去 lkf